「好人一生平安」：多謝今日係尖沙咀送6200豬嘴既香港媽媽

今日發夢去左K11門口幫手搬路障
搬搬下有位師奶拎住一大袋6200豬嘴
問我地要唔要
見到入面起碼有20個以上既高級野
全部都裝好曬d filter
即刻可以用
又叫我地散出去比其他無gear既手足
見到呢幕真係好感動

前線學生哥食餐飯都覺得貴
未必咁有財力買到咁多裝備
真係好多謝呢位香港媽媽

都想同其他出唔到力既人士講
如果自己出唔到力，可以出錢課金
買裝又或者課比立場、星火一樣都可以幫到呢場運動架

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

好WARM

玩具反狗城

推

Push俾媽媽睇

媽媽多謝你

多謝auntie

PUSH俾媽媽睇 你地既心意仔仔女女都收到

好人一生平安

花師奶 ｘ 玩具反狗城

師奶仔：
睇到了
同記得keep 好個罩同502轉插

香港人加油

push

多謝你